【打工仔喜訊】天文台明早日出前考慮改發八號信號

天文台在下午5時10分改發三號強風信號 。

天文台會視乎本地風力情況，在明早日出前考慮改發八號烈風或暴風信號。

在下午5時，熱帶風暴浪卡集結在香港之東南偏南約500公里，預料向西或西北偏西移動，時速約22公里，大致移向海南島一帶，並逐漸增強。

按照現時預測路徑，浪卡會在今晚至明早最接近香港，在本港以南約500公里內掠過，再加上與一股東北季候風的共同影響，預料本港風勢會在晚間逐漸增強。與浪卡相關的狂風驟雨亦會逐漸影響廣東沿岸 。

wfh

500km點會8號

8號停工定wfh?

而家有wfh
公司又然

記錄係用來打破

邊有可能，個風咁遠

聽日請左假

咪打風啊屌你老母，個濕鳩風連名都冇就話掛八號？

你老母就冇名
Lag咗幾耐

最後唔撚掛

我今朝聽電台淨係話熱帶風暴，撚有名咩

今朝今朝
而家幾點

30年前你仲係粒精子
你依家有冇名

老連咁遠都有8號？

老細：WFH 放乜撚嘢假

如果本身唔係吹緊東北季候風
3號波都無啦